落bar識左個鬼佬 想灌醉我

個傻仔以為可以灌醉我之後啪我
我老泥妹出黎玩嗰陣你仲飲緊cool咋
酒過三巡 條蛋散就貓貓地
之後我同佢講我男朋友喺外國 屋企無人
點知佢醉撚到 答都答唔到我
嘥我時間

0分重作

信我老泥妹
真人真事

咁人地都唔係gay

關咩事

gay bar?

我老泥妹覓食就唔會去gay bar嘅
不過gay bar d仔有好多都真係大隻靚仔

識中文嘅鬼佬fatc

樓主0仔

真絲又唔信

個鬼佬應該唔喜歡同啜啜冰共用

不過樓主個個係屎眼 應該唔關事

一向唔俾入後門

下 咁可以入邊
唔通樓主變性整左人造閪

哈哈 搞笑

認真討論當我搞笑 屌嬲鳩

Gay post

How come?

好波喎! 抽贏鬼佬

出得黎玩 做得老泥妹
如果無返咁上下酒量好易蝕底俾d咸濕佬

約嗎？

出黎玩 撞到就撞囉

邊度玩？

火炭